[超任]我記得以前細個玩過一隻Game，但唔記得咗叫咩名

隻Game係一隻波子機嘅遊戲，無論背景同音樂都好詭異，基本上都係同日本嘅鬼怪有關。
彈珠檯中間有大大個日本鬼頭，打打吓會轉款，有無巴打玩過？

邪鬼破壞，已前細個唔識玩都係鳩玩

睇返YouTube真係覺得好有童年回憶